export const data = [
    {
      question: "¿Cuál es la abreviatura de kilómetro?",
      choices: ["Km","ktm","Klm","Kmt"],
      answer: "Km",
      dificultlevel: 1,
  },
  {
      question: "¿Quién salió de la lámpara de Aladino?",
      choices: ["Un gatito","Un genio","Un hada","un mago"],
      answer: "Un genio",
      dificultlevel: 1,
  },
  {
      question: "¿Blancanieves cae en un hechizo de la bruja por comer una?",
      choices: ["Pócima","Una Manzana","Bebida Embrujada","Galleta"],
      answer: "Una Manzana",
      dificultlevel: 1,
  },
  {
      question: "¿Cuánto es 5+10*2-5?",
      choices: ["20","25","30","0"],
      answer: "20",
      dificultlevel: 1,
  },
  {
      question: "'el orden de los factores no altera el…'",
      choices: ["Resultado","Problema","Producto","Total"],
      answer: "Producto",
      dificultlevel: 1,
  },
  {
      question: "¿Cual de los siguientes animales vive por mas años?",
      choices: ["Tortuga","Cucaracha","Hormiga","Delfín"],
      answer: "Tortuga",
      dificultlevel: 2,
  },
  {
      question: "¿Cuál de estos planetas es el más grande?",
      choices: ["Júpiter","Mercurio","Tierra","Plutón"],
      answer: "Júpiter",
      dificultlevel: 2,
  },
  {
      question: "¿Cuál es el planeta más cercano al Sol?",
      choices: ["Mercurio","Tierra","Venus","Plutón"],
      answer: "Mercurio",
      dificultlevel: 2,
  },
  {
      question: "Cuál de los siguientes animales no es un mamífero?",
      choices: ["Canguro","Ballena","Avestruz","Perro"],
      answer: "Avestruz",
      dificultlevel: 2,
  },
  {
      question: "¿una docena es un conjunto de cuántas unidades?",
      choices: ["10","12","1","100"],
      answer: "12",
      dificultlevel: 2,
  },
  {
      question: "¿Cuál es la señal telegráfica para pedir auxilio?",
      choices: ["S.O.S","911","AUX","HELP"],
      answer: "S.O.S",
      dificultlevel: 3,
  },
  {
      question: "¿De qué parte de Adán creó Dios a la mujer?",
      choices: ["Un ojo","Una pierna","El corazón","Una costilla"],
      answer: "Una costilla",
      dificultlevel: 3,
  },
  {
      question: "¿Cuál es el nombre de la hija de Pedro Picapiedra en la serie animada?",
      choices: ["Pebble","Sam","Rocath","Betty"],
      answer: "Pebble",
      dificultlevel: 3,
  },
  {
      question: "¿Cuál es el simbolo químico del hierro?",
      choices: ["Fe","He","Hi","Hr"],
      answer: "Fe",
      dificultlevel: 3,
  },
  {
      question: "¿Cuál de estas piedras es de color verde?",
      choices: ["Rubi","Esmeralda","Zafiro","Topacio"],
      answer: "Esmeralda",
      dificultlevel: 3,
  },
  {
      question: "¿Cómo se llama el hábito de comer tierra?",
      choices: ["Terrestre","Terricola","Geofago","Antropologo"],
      answer: "Geofago",
      dificultlevel: 4,
  },
  {
      question: "¿Cómo se escribe el 79 en números romanos?",
      choices: ["XXXXXXXIX","XXIC","XIIIX","LXXIX"],
      answer: "LXXIX",
      dificultlevel: 4,
  },
  {
      question: "Un ateo es aquel que no cree en...",
      choices: ["Nadie","Dios","Lo extraterrestres","Los médicos"],
      answer: "Dios",
      dificultlevel: 4,
  },
  {
      question: "Para que el pan se fermente o crezca debe llevar...",
      choices: ["Amor","Agua","Levadura","Harina"],
      answer: "Levadura",
      dificultlevel: 4,
  },
  {
      question: "¿Cuántos segundos tiene un minuto y medio?",
      choices: ["100","65","120","90"],
      answer: "90",
      dificultlevel: 4,
  },
  {
      question: "¿Cuál es el máximo desfase de reloj permitido para un punto de medición tipo 3 según la Creg 038 de 2014?",
      choices: ["60 segundos","30 segundos","10 segundos","15 segundos"],
      answer: "60 segundos",
      dificultlevel: 5,
  },
  {
      question: "¿Cuál de estos no pertenece al sistema de medición según la Creg 038 de 2014?",
      choices: ["Transformador de corriente","Transformador de potencial","Módem","Medidor"],
      answer: "Transformador de potencial",
      dificultlevel: 5,
  },
  {
      question: "¿Cuántas fallas son permitidas antes de ser cancelada una frontera comercial segun la Creg 038 de 2014?",
      choices: ["2","1","3","4"],
      answer: "3",
      dificultlevel: 5,
  },
  {
      question: "NodeJs es un framework para…",
      choices: ["Python","SQL","Javascript","Java"],
      answer: "Javascript",
      dificultlevel: 5,
  },
  {
      question: "Un comando que se usa para subir cambios a un repositorio de git de manera remota es",
      choices: ["git push","git commit","git upload","git remote"],
      answer: "git push",
      dificultlevel: 5,
  }
];
